唔講政治，勒邦占士係人類史上最偉大運動員

講政治，勒邦占士係史上最偉大嘅人權鬥士
佢畢生都為人權而戰
佢不畏強權， 勇於發聲
Hevis more than a basketball player

屌打錯字
He is more than a basketball player

習近平先係

波多野結衣先係

I can’t breathe